Eason聽一秒就記得晒自己啲歌

勁到我淨係認到五六首

4首咋

呢d又記得咁清楚歌詞就唔記得

淨係估唔到愛上你是我眼睛的錯
其實佢有話有啲歌嘅詞係勁易入腦
有啲就for聽唔係唱live 比較難記

淨係估到我的快樂時代

記得起係邊首, 但係每一首都記唔齊D 詞

其實唔難 估得快過佢

開不了心都咁快答到
但咁多年都無live

歌詞三段唔同，唔係唔記得，係亂
melody 易好多

其實唔難 我都快過佢

少見不怪都有LIVE
依首都係冇

冇一首聽過

今天等我來同我杯茶估唔到
其他都好易聽

全部都好聽 會識點唱 但歌名冇佢load得咁快

其實記熟前奏都有得解釋嘅
因為佢演出時要聽住前奏入首歌,
有時自己記錯rundown都需要聽返首intro係咩

咁啱我個playlist就係播緊飄飄飄飄

記唔實歌詞有鬼用咩

大部分side track嚟

side唔side track都冇人聽架啦
求其問條友 佢都唔知邊個係陳亦訊啦

人地係聽一秒intro 喎

識2/3
普通話同新歌唔識